年輕人能脫離家人生活?

請指教
謝謝

問題都係住屋到啫

如果搵度朋友夾租就可以出去住

如果真係冇人夾租，就agoda住d酒店，依家冇遊客，價錢同劏房差唔多

有另一半就結婚輪公屋

唔淨止間屋
就算免費俾間屋你
裏面好多洗費

Fernando能脫離白卡生活？
請指教
謝謝

咁冇計
你有對又閪又仆街既窮父母

你老尾又係"fernando"你條柒頭
成撚日請人指教
不如你改名叫"fer-don't know"算吧啦

屌你老味, 呢啲咪低質素Post囉，
成撚日問人指教指教，乜柒都唔Provide俾大家討論
有咩好指教啫? 屌你十足十 香土咁撚樣, 開撚埋,無討論價值嘅話題
自己立場又唔講下,打撚完個題目就拍拍屁股走人,
你不如唔撚好打[請指教]. 就噉話[如題] 咪算柒數囉
係都貼下圖呀, 屌你老母

淨係請人指教, 成個戇鳩仔

屌你老母fer-don't know
你條撚皮係唔撚係條條問題都話答唔到你㗎柒頭

答到又繼續推舊post又打5P字
答唔到又當人冇到所以唔鬼Contribute

成日咁撚得閒上嚟連登出埋啲低質素Post鳩噏問人指教
不如用啲時間去進修下 醫下你個死人腦好過啦

最後補多次
fernando我屌你老母

先謝謝
回應返
有棘有唔棘
唔棘既係
夾租多拗橋
我一成年就申請公屋，十幾年都無

你一人公屋梗係啦，師兄你太快入紙

計分制由18歲輪到50幾歲，港共要勞役你，成半世人都生不如死。除非你駛橫手，日日去扮跳樓，日日去社署扮自殺，有社工介入，就有機會提早有一人單位

同另一半結婚後，就可以考慮生幾件，快d上樓同有大單位

好似有「特廢」公屋

果d好大機會爭輸家庭

嗯
因為家庭高分
高分既又先抽

我諗下可否同其他人合作脫離家人，自主生活
論共享

幾廿歲人仲成件智障咁

入庇護工場？我覺得你可以一試

你呢個垃圾post原來我早一年前已經開始狙擊你條柒頭皮，答我呀。整個Google Form之後一句被人濫用就刪除，算點？我屌你老母臭化閪，好心你就摺埋啦，日撚日開呢啲濕鳩post冇意義嘅post，你條撚樣就算你唔肯脫離屋企人，佢哋都想脫離你啦，咁大個人戇鳩鳩日日喺連登開post刷存在，你老母閪好嘔心呀

你棘乜撚野呀戇鳩仔

笑撚到仆街

20歲就自己住

頭一兩年好撚難頂、好彩有朋友乜都幫下

轉左兩次工依加輕鬆好多

我17歳出去住，住左幾年，後來返去
後來搬左2次
之後又返去到現家

如果我父母有朝一日趕我出街我連隨離開香港
利申: 有居英權

睇你人工幾多

起左底。要睇曬先知係pr來。高級五毛blocked.